朋友約炮中咗性病

事源佢搵ptgf扑嘢 跟住就中咗奬
希望各位巴打唔好貪得意 同埋咪用條撚諗野
咩屌完再算呢啲諗法真係害死好多人
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
利申：已絕交

男定女

我個fd係男仔

你的朋友就是你

我的朋友就是我的朋友

可唔可以介紹個女仔比我

推一推希望各位巴打注意下

叫雞就叫雞 約乜炮

你gay架

你唔好理

推到我個男仔fd見到

仔黎架

有心就講埋係邊隻雞放緊毒

我都想知 不過我唔係當事人
同埋我同當事人絕左交啦 無謂再問佢啦

係自己？

都話朋友囉

你條仔？

Just fd

中左邊隻病先

唔帶套就抵撚死啦

如果戴套都中招就真係慘嘅

中左咁奬

中左咩奬

椰菜花掛

樓主最好呼籲一下你朋友開隻毒雞名
己所不欲勿施於人 呀施主

其實都唔使公開啦 你唔約咪得囉

點解有性病就絕交

勸過唔好做呢啲嘢 中咗都唔抵可憐
連好朋友嘅勸告都唔聽 咁樣做朋友仲有咩意思

想問下點開口絕交

ptgf圖呢？

自行腦補

自己點同自己絕交

我都想知 未試過同自己絕交
但同朋友絕交就試過

帶同唔帶都好 做得出呢樣野已經抵死

性病又唔係絕症
小病是福

咁你試吓囉

條女呢

唔知啊！！！！！！！

抵撚死

朋友？

冇套?
抵撚死啦

可唔可以介紹樓主你比我識

咁點試下呀 屌你！！！！！

留低你嘅聯絡方式

自己搵吓啦 屌你！！！！！！

最佳損友

真係恭喜晒你朋友

代佢多謝你

約炮唔洗錢

得啦得啦

大家都有咪可以放開D玩囉
ON9

樓豬真喺偉人 自己中咗仲出嚟警世

就係呢啲仆街思想 成個賣淫行業俾你搞彎曬

我希望我朋友既故事可以令到更加多人唔好錯落去

圖呢屌你老母

你搵我個friend個老母啦

3日內去醫院打針可以有效抑制愛滋病毒的復製率

太遲了

啱㗎啦，唔好開名，等啲死雞蟲驚下
扑ptgf扑得咁開心抵撚死

唔係愛滋

咪臭閪 正正經經搵個女朋友唔得嘅 係都要叫雞

唔知啊 我對呢方面冇乜認識

咁你又知係性病？

喂大佬 問清楚放上黎講俾大家聽好啲喎
利申無玩好耐 但亦玩左好耐

打過嚟喊晒口 又話去咗驗血中咗

中咗乜？

建議你驗一驗血先

其實都唔使做野 你唔使錢咪得
雖然呢個比喻有啲格硬 但點解要直接唔約而唔係避免唔約個個

你既道德觀都幾高

屌你老母抵撚死叫雞唔用套

直頭唔好叫雞咪避免晒囉

咁你係講錯喎

道德撚

得啦 我錯啦好無

咁你就幫大家問清楚再係度講係邊個啦

其實就算無cc ptgf仲有私人會所 仲多靚女仲多野玩喎
你地係反啲咩呢其實

約你老母炮

樓主咁夠膽

啱啊

你係咪想講我個friend好夠膽

死雞蟲抵撚死啦

我Cso有龍炮 借ac俾你玩？

俾佢反省下

你同個frd 應該唔係好熟。如果係我個best frd中左，都未至於絕交咁嚴重。

再嘈彈你賓周仔

係咪雞蟲特別戇鳩
咁撚樣既比喻都講得出口
你個腦係咪中左梅毒

錯頻 請回

驗血中既，梅毒定愛滋

仆街，叫左你唔好叫雞架啦依家中左招啦!冇得再同我扑野，繼續同你做fd都冇意思絕交啦!

你當兩樣都有啦 絕左交冇問

我朋友呢個故事睇嚟你都感同身受 有相同嘅回憶
希望你快啲走出陰影啦

你咩都唔知咁你開po黎做咩 全世界大把人搞完野中招，有咩討論價值

點解你阿媽係女人 開po就係話俾你地班男人聽
叫雞冇好下場 遲早會中招

你估班雞蟲唔知咩
只係班垃圾係無能力自控

又係 未中係唔會驚

帶套是常識

講中左你感受，對唔住放低佢啦，你同佢絕左交啦

我朋友會放低㗎啦 你都要加油呀

反雞蟲

所以我咪話有啲格硬
我既意思係點解要人唔好做 而唔係問下邊個之後同巴打講
你根本無可能要所以人唔做 不如警告大家邊個危險好過
同埋就算無妓女仍有大把私竇 可能你地真係咁清高 但如果你地玩得起私竇見過啲質素係點你地唔會講得出任何道德高地既說話

主角唔認我都無謂講啦不過唔好死頂，會好難受

依家就係驚個女朋友就係雞

雞蟲抵撚死絕交絕得好

我朋友心領 放心 佢有連登ac會知道你支持佢

你個客？

諗起之前個post有條女係咁撩人中出

叫雞要畀錢 約炮可以唔使 甚至女方倒貼

究竟個龜頭有幾臭先會改個咁嘅名

Not我地 我絲
喂唔該晒喎 你唔講我真係唔知

我睇樓主就係個假膠
問佢既野十問九不知
叫佢開名佢又唔肯反而不斷咁分散視線
講左咁耐 圖都冇張
你話有幅圖我都可以當你看圖說故事
宜家咁算係點純文字討論
啲人重話香港係文化沙漠
都唔係吖 我睇大家對文字都幾有熱忱

自膠

除左愛滋都有得醫

佢分明就係On9一個 放張相/名都等我地可以避免溝中有性病o既女仔 但樓主又乜柒都冇

1/10

唔駛唔該

出得黎行 我哋都係講個信字
你唔信我都冇辦法

朋友既真人真事

椰菜花啫
香港我諗十條雞蟲有五條都中過
中愛滋先拎出嚟講啦

其實個朋友係咪等於樓主男朋友

平時你地有冇戴開套? 我係咪睇到真相

我耶撚黎

叫雞係男俾錢，大家唔洗唔俾就SP，女倒貼係叫鴨
約乜撚野炮，嗰兩隻字邊到解釋到你講嘅所謂意思

點解你朋友中性病要絕交你地平時會格劍？

小妹獲益良多

因為佢唔聽我勸告 講咗好多次

打幾隻字都有人信
係咪上錯討論區

你咪睇到囉而家

希望你反省下 當日種下嘅果今日就要承受返

on9當有趣

抵撚佢死 死左都唔好可憐

前排生日打算用五千蚊租酒店搵ptgf幫自己破處
但最後都係驚有病過唔倒自己嗰關所以無搵到
結果我拎左嗰五千蚊買Lego 買高達買到洗左唔只五千

好男仔就係呢啲 小小心動

抵撚死呀

警世

抵撚死啦

咁勇打真軍